其實用3又有咩好怕喎

大不了咪上唔到網
你個電話係用黎打電話咋嘛
你要上網就用電腦啦

3????? 不了

儲值卡無咩問題

真係唔好中計
用過3嘅人一撚定唔會續約

3命無希望，限速由3創

緊係啦, 儲值卡話cut就cut
你有冇試過打上cs呀?

我成條生命差d俾3累死呀

個班譚仔阿姐口音cs

用緊3
但完全無大家所講嘅問題

用緊覺得幾好，可能平時去啲位咁啱都收得ok
除咗錦上路有一段係永遠都收唔到上網

用緊3萬能卡冇問題，地鐵同西鐵綫全部上到網。比較以前上台，連市區都可以load 空氣。差好多。唔明點解仲要上台。

唔知係咪改左限法

頭60GB 尚算正常
日光日白限7Mbps, 凌晨都上得返三四十

但過左60GB, 凌晨都係得7Mbps左右

利申：返通宵煲劇

如果係咁改 都叫做可以接受
我之前用 一過20GB就限7Mbps
當時未有好似而家咁多苦主 係咁投訴都冇得解約

應該係少左好多客
我本身上個月仲係一過30gb 就限7mbps
今個月暫時用到35gb 未見有限
不過點都係完約即走 永不錄用

5G定4G

4.5G 但速度都係30mbps咁上下

出SoSim打鳩自己上台客，好撚野